天琦重判，時事台精英嘅抗爭方式

一：怨天怨地，扮哂好blue好moody，香港不是我認識的香港，各登不是伴我成長的各登，我今晚忘了愛

二：無端端問泛民去哂邊，明明一早話對呢班人絕望，講左佢地係賣港賊五六年

講到連登五毛開下post就搞到世界末日咁, 咁點解佢地開左咁耐post重係成pat屎咁唯一成果就係學獨聯班低能仔

好撚鳩核突, 男人老狗玩唔玩邊個forum app都懶係大感觸咁, 靠呢班矯揉造作女人形革命建國

三：恥笑香港人將單案當茶餘飯後話題、睇完新聞鬧完政府照去日本玩，又唔講下自己睇完單新聞係披麻戴孝定綁左個炸彈上身咁撚巴閉

留意咗好耐，樓主對呢班柒頭既描述眞係好絕核

駁唔倒😂😂😂

好撚認同

唔係可以點？

捐左錢畀義士先講啦。

無錢交租

樓主小心比人話五毛

關sir到依家未捉過樓主都幾神奇

正負評

😅

Exac7ly

四. 成日ff建國之後點

精彩！

開post屌香港人移民

所以咪得十個以死相搏

其實得4班人
建制 中立懶以事論事 左膠黃絲 同港獨但唔夠犯法 夠膽個班已經拉哂
要blame都冇理由係最後個班啦

好撚中

鍵國後清算睇tvb既人同業主is must

是但啦
比夠500個都係垃圾

連登仔又做咗咩

咪聚腳吹水台

中到應晒

關子

關sir 好識利用呢樣野,
又或者, child登仔太幼稚只buy呢樣野

但事實係
2000正評+學獨聯 = 50人
證明左成班烏合之眾
精神上支持

建國後會清算樓主

仲有一班嘈住連登太多小朋友連累佢地討論建國
而家要搬家

但佢地樂此不疲去批鬥一d事實仲以為自己岩哂真係

只能夠偷偷負皮

重有好多難聽說話，唔撐佢既都唔少，香港人，連登仔平時講到點，原來有起事上黎無人同情，心寒

仲垃圾過和理非，人地有事都出黎晒下馬，唱首歌

你咁講完之後，你自我感覺良好？
你不如比啲建議黎聽下仲實際
依家唔係應該要團結槍口向外？
反而只係識話人地有幾廢，不如講下點樣先叫好啦

佢地個世界係得連登(cc台)

駁唔到

返深圳飲住喜茶大聲講去鄰國旅行有咩問題

好準

出黎見面傾下囉。 @yaumanking

有咩辯論都剩係識標籤人
唔會正面反駁，有乜希望可言

喂屌你老母使唔使講到咁中呀
叫班毒撚如何自處？

樓主唔講kpop個陣好正

「理性討論」樓主又做到d咩

樓主有話要抗爭？

係wo

五、成日講到世界末日咁樣，例如話香港同中國係戰爭狀態，但事實係香港人生活都無點改變，包括時事台革命精英

六:手揸british citizen叫人唔好移民

#11

點解樓主仲未入五毛list

竟然未搬去政事台

駁唔過你又話你五毛架啦

全部入五毛list 建國成功後清算